有無人狗狗做過膝關節手術

我隻狗都有 你去到幾級先帶佢做？

佢做果陣三級啊 因為唔做既過日後再老啲就行動不便

佢做前一晚都無啦啦抽左我明啊
我淨係知狗仔好忍得痛 覺得佢而家術後一定好辛苦

嗚

721好想出黎 希望佢快啲好